<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
  <meta charset="UTF-8">
  <style>
    #vis.vega-embed {
      width: 100%;
      display: flex;
    }

    #vis.vega-embed details,
    #vis.vega-embed details summary {
      position: relative;
    }
  </style>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega@5"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-lite@5.20.1"></script>
  <script type="text/javascript" src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/vega-embed@6"></script>
</head>
<body>
  <div id="vis"></div>
  <script>
    (function(vegaEmbed) {
      var spec = {"config": {"view": {"continuousWidth": 300, "continuousHeight": 300}, "axis": {"labelAngle": 45, "labelFontSize": 10, "titleFontSize": 12}}, "data": {"name": "data-84a574c756bff065a5ea4d9b059a3f10"}, "mark": {"type": "area", "interpolate": "step"}, "encoding": {"color": {"field": "Artistas femeninas", "scale": {"scheme": "category10"}, "type": "nominal"}, "row": {"field": "Artistas femeninas", "title": null, "type": "nominal"}, "tooltip": [{"field": "Artistas femeninas", "type": "nominal"}, {"field": "Rasgo", "type": "nominal"}, {"field": "Valor", "type": "nominal"}, {"field": "Puntaje", "type": "quantitative"}], "x": {"field": "Rasgo_Valor", "sort": null, "title": "Rasgos y valores", "type": "nominal"}, "y": {"field": "Puntaje", "type": "quantitative"}}, "height": 50, "title": "Perfil de rasgos por artista (0 = no lo tiene, 10 = s\u00ed lo tiene)", "width": 900, "$schema": "https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.20.1.json", "datasets": {"data-84a574c756bff065a5ea4d9b059a3f10": [{"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Beyonce", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Taylor swift", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Rihanna", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Lady Gaga", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Britney Spears", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Ariana Grande", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Adele", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Nicki Minaj", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Miley cyrus", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Shakira", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "medianos", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: medianos"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "grandes", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Ojos: grandes"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Ojos", "Valor": "peque\u00f1os", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Ojos: peque\u00f1os"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "altura", "Valor": "media alta", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media alta"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "altura", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "altura: alta"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "altura", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: baja"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "altura", "Valor": "media baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "altura: media baja"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomofro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomofro"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo-ectomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo-ectomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "endomorfo-mesomorfo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: endomorfo-mesomorfo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "contextura corporal", "Valor": "mesomorfo ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "contextura corporal: mesomorfo "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: si"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "parcial", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: parcial"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "simetr\u00eda facial", "Valor": "no", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "simetr\u00eda facial: no"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: medios"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "labios", "Valor": "delgados", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: delgados"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "labios", "Valor": "prominentes ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "labios: prominentes "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "labios", "Valor": "medios ", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "labios: medios "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "marcado", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "perfil facial: marcado"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "perfil facial", "Valor": "no marcado", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "perfil facial: no marcado"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cabello", "Valor": "largo", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: largo"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cabello", "Valor": "corto", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cabello: corto"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cabello", "Valor": "medio", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cabello: medio"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "claro", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "color de piel: claro"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "oscuro", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: oscuro"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "color de piel", "Valor": "medio ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "color de piel: medio "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "marcada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: marcada"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada", "Valor": "dinamica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "est\u00e9tica musical din\u00e1mica/marcada: dinamica"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.)", "Valor": "si", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia esc\u00e9nica (shows con narrativa, baile, etc.): si"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": ">21", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: >21"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "edad de peak en \u00e9xito", "Valor": "<21", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "edad de peak en \u00e9xito: <21"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "media", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: media"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "alta", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: alta"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "baja", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "cantidad de Interacci\u00f3n con el p\u00fablico: baja"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "Energ\u00e9tica y performativa", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: Energ\u00e9tica y performativa"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "\u00edntima y personalizada", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: \u00edntima y personalizada"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico", "Valor": "provocadora y confrontacional", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "tipo de interacci\u00f3n con el p\u00fablico: provocadora y confrontacional"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "Vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: Vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: tem\u00e1ticos/por era musical y vanguardistas"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Vestuario apariciones p\u00fablicas", "Valor": "B\u00e1sicos y consistentes", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Vestuario apariciones p\u00fablicas: B\u00e1sicos y consistentes"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "energ\u00e9tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: energ\u00e9tica"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "emocional/intima", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: emocional/intima"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/perform\u00e1tica y energ\u00e9tica "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Estilo interpretativo", "Valor": "teatral/performatica", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Estilo interpretativo: teatral/performatica"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Imperio Propio", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Imperio Propio"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Resiliente \u00cdcono de Superaci\u00f3n P\u00fablica"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Estrella Bajo el Foco Medi\u00e1tico"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "Narrativa personal", "Valor": "Camale\u00f3nica del Pop", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "Narrativa personal: Camale\u00f3nica del Pop"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Voces significativas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Voces significativas"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "Defensoras activas de causas sociales", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: Defensoras activas de causas sociales"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible ", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible "}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "impacto cultural", "Valor": "participaci\u00f3n menos visible", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "impacto cultural: participaci\u00f3n menos visible"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Altamente activas y estrat\u00e9gicas", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Altamente activas y estrat\u00e9gicas"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia reducida", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia reducida"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Presencia selectiva", "_merge": "left_only", "Puntaje": 0, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Presencia selectiva"}, {"Artistas femeninas": "Katy Perry", "Rasgo": "presencia digital y multiplataforma", "Valor": "Moderadamente activas", "_merge": "both", "Puntaje": 10, "Rasgo_Valor": "presencia digital y multiplataforma: Moderadamente activas"}]}};
      var embedOpt = {"mode": "vega-lite"};

      function showError(el, error){
          el.innerHTML = ('<div style="color:red;">'
                          + '<p>JavaScript Error: ' + error.message + '</p>'
                          + "<p>This usually means there's a typo in your chart specification. "
                          + "See the javascript console for the full traceback.</p>"
                          + '</div>');
          throw error;
      }
      const el = document.getElementById('vis');
      vegaEmbed("#vis", spec, embedOpt)
        .catch(error => showError(el, error));
    })(vegaEmbed);

  </script>
</body>
</html>